中秋一齊上獅子山賞月呀

健康又免費又唔洗比人拉
和理非齊齊獅子山見

五大訴求
缺一不可

P牌都推

樂富上 大圍落？

道理上係
但應該無特定路線
注意安全最緊要
利申:非搞手

好

會go

行開山嘅要去
唔行開山嘅話不如去第二啲節目
到時有咩事要人照顧仲煩

無錯
注意安全量力而為

好！

Pish

不如加多個切勿生火告示

各區都可以組織行自己區嘅山!!

有得諗

大家注意安全

我相信大家既質素

推

維港兩岸, 有好多巨型大廈廣告, 當中有部分用電腦顯示字體的。

如果有人在中秋節晚hack入去, 將宣傳文字改咗佢, 視覺效果會勁到癲

勁係勁但難度高喎

洗唔洗報名

pish

Push

[Copy 隔離post]
9月13日晚，獅子山上，重現人鏈，亮起獅子山精神

1. 公海gp:
「19:30 大圍、樂富、黃大仙等山下入口集合

20:30 連成人鏈，叫口號、亮燈儀式、唱《願榮光歸香港》等歌曲

22:00 落山慢慢散去

到時各位帶齊電筒、差好電嘅手機

著行山/運動裝便可

一齊上山賞月！」

2. 文宣·物資·義工組:
「如果想眾籌、準備、搬運物資嘅，或者行山友、義工幫手嘅，入一入呢個gp
特別急招攀石人仕、 banner策劃人仕和有其他相關經驗人士」

唔係行開山唔好不自量力。到時又搵消防救,要人攞命出嚟救你地

無錯

我特登為咗講呢樣嘢，申請左個帳號
不枉我前幾晚喺度嗌啲創新口號，
我住黃大仙嘅，通常我會嗌下下聯咁～
但除咗咁之外，我都會喊啲創新口號
光復獅子山！、獅子山精神、我愛香港
仲有嘅就係：獅子山壓到林鄭月娥

睇嚟實現咗喇～我嘅願望，yeah!~

身體弱行唔到點算

去山腰/低啲既位置做人鏈?

冇行過山應該難啲join

佢封山可以點走
不過有咁多人陪我
我唔怕

幫體能好嘅打氣
開條光路指方向
做唔做到？

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

公海gp:

推行動post

一齊WE CONNECT外國人~

港島人

太平山圍住布力徑？
定一路拉到落置富/香港仔（經水塘）/龍虎山？？

唔知喎，我第一次見到個宣傳嗰陣時個宣傳重點係獅子山同埋太平山互相輝影，現場決定啦

推，但各區有唔少中秋活動

915 和理非主場

[url][/url]

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

喂喂喂！聽日屯門嘅學生牛牛有嘢搞喎！唔係唔支持？

今日去迪仔 佢話冇晒頭燈賣啦

千祈唔好山上生火 點燈 煲蠟 pls!!! 一燒著野害死人！

藍絲先唔會身水身汗做呢d野，佢地只係識係電視前屌搞亂香港

推!!!!!!!!

走時點返屋企? 好夜

點會好夜

個圖寫 12 點 am

N 車啦

有冇人去架？？

推，雖然去唔到

我都諗過呢樣或sogo個大mon

未行過 想問難唔難行
申利：平時有做運動 但唔行山

聽日見
幻彩詠獅山

推到上獅子山

推上山推上山

香港人上山啦喂

我帶埋朋友一齊行
約定你地喇

聽晚見

推 冇通宵車join 唔到

上次823幾多人上？？
今次我驚塞死晒

呢條垃圾一鋪過分化撚黎，直接block la

推下 大家呢兩日輕鬆完啦

我推咗兩日都上唔到熱門

對準政權 遍地開花

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

樓主我幫你幫到盡
冇力推喇我

感謝推POST

等我要做返冷氣軍師要做既野

一齊行山

當然
但活動未開始我就做冷氣軍師

難得有女仔肯同我中秋去街
我即刻提議上獅子山玩燈籠

push!

推啊

笑死

幫你推 18區都有活動
偏地開花啊

早少少過去 上山

想講呢 其實連登要開英文台

係
連登已經國際化
世界各地好多人都知連登既存在

做咩12點先落山

香港本土鬼頭跟唔上進度呀問題係

各位上山記得帶定水 乾糧 尿袋 傘同電筒
夜晚人多擠逼上山更危險
小心為上
唔好要人地幫你啦

光復香港 時代革命

今晚見

今晚有朋友會帶笛上山吹國歌

食埋飯我諗要8點半先可以上到山